大家覺唔覺得真係有人操控緊整場運動

大家覺唔覺得係有人操控緊整場運動
每當去到一個樽頸位，總會有新的輿論，新嘅戰線，新嘅國際火頭。
試想想當前線嘅裝修行動得不到國際支持，和理非動搖，柒婆動用緊急法推行蒙面法，運動去到一個樽頸位。

最近NBA,暴雪又燃起返美國個邊國際火頭，整場運動又多返小小支持點同希望。

陰謀定巧合？
大家討論下

［和理非出嚟］今日活動詳情

開錯台
大家推依一個
大家覺唔覺得係有人操控緊整場運動

NBA,暴雪 都係因為大陸人搞起

如果你話操縱, 咁一定係中共操縱

原因好簡單 , 因為所有野都同政治息息相關

場運動有邊一刻唔係樽頸位
日日都有風話就失敗就話完 日日都係樽頸位

d 野一直都有發生 不過以前係屌完就算

diors 及一眾運動牌子一早跪係度含中共條撚